\beginsong{Pueblo mío}[by={Ricardo Cantalapiedra}]
\beginchorus
\[Am]Pueblo mío, \[A7]¿qué te he \[Dm]hecho?,
¿en \[F]qué te he ofen\[E]dido?, ¡res\[Am]pón\[E]de\[Am]me! \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Yo \[G]te saqué de Egipto 
y \[C]por cua\[G]renta \[C]años
\[G]te \[C]guié por \[G]el de\[C]sierto, 
tú hi\[G]ciste una \[Dm]cruz 
% TODO ese G sobra o es otro?
para tu Salva\[E]dor.
Yo \[G]te libré del mar, 
te \[C]dí a be\[G]ber el \[C]agua 
\[G]que ma\[C]naba \[G]de la \[C]roca, 
tú hi\[G]ciste una \[Dm]cruz
para tu Salva\[E]dor. \[E7]
\endverse
\beginverse
Yo ^te llevé a tu tierra,
por ^ti ven^cí a los ^reyes
^de los ^pueblos ^cana^neos, 
tú hi^ciste una ^cruz
para tu Salva^dor.
Yo ^te hice poderoso, 
es^tando ^yo a tu ^lado 
{^derro}{^té a} tus ^ene^migos, 
tú hi^ciste una ^cruz
para tu Salva^dor.
\endverse
\endsong